黎到依到波台都仲要面對籃波狗

成班屎忽鬼咁，自己去黑洞玩啦屌

Hi何仔

天琦打hockey 的 好型😎

點睇佢自認懦夫

唔陪牙joe啦咩

我來勸你返去

還掂admin都開左個政事台 可吾可以叫埋admin開個玩具台（藍球）掉哂班人入去牙😒

不嬲心繫高登

叫佢地返高登玩啦直頭

趕哂班人走就岩